我真係好憎陸運會既lunch time

就快就陸運會 仲記得上年陸運會lunch time果陣

大家一堆堆朋友咁出去搵餐廳食飯 我就一個人行黎行去禁手機又要扮等緊朋友黎咁

之後仲要好辛苦咁搵間冇乜同校學生去既餐廳食飯 因為好怕比人見到自己一個係到食

上年我就專登坐taxi坐左10分鐘左右 離個會場都有一後距離 諗住唔會撞到人

點知入到間餐廳 就撞正成堆老師 連埋我2個班主任都係到

其中一個班主任就問:咦 你黎到咁遠食既? 我地都係渣車黎炸喎

我: 係啊 上網check過喱間出名啊麻

佢:係咩? 我未聽過喎 我地都係是但揀 近會場果邊滿哂人啊 冇計啦..係呢 你一個人?

我:唔係..我朋友黎緊..(當然係老吹架啦)

之後我就即刻打比我個best friend叫佢坐taxi黎 我話請埋佢車錢同飯錢 但佢都唔肯

我唯有趁班老師傾緊計果陣就叫左個外賣坐車番會場到食

第2日陸運會我連番都冇番tim 諗番起真係好慘...點解上天要咁對毒撚...唉:-

停課啦柒頭 下年再出過啦

無自信先覺得柒姐
有自信既話一個人不知幾型,你又搭的士即係唔窮啦,老師見你搭的士食都覺得你威水

中學都冇fd既人真係要好好咁反省一下

屌好撚sad

好sad...好彩中學有成大班毒撚陪我
樓豬點解唔主動搵下朋友仔？

話說你係學生股神？咁後生炒股？

R下fd子啦

靜靜地搵埋其他毒撚組條食飯team

屌你有個best fd仲想點 我連個可以打電話嘅對象都冇

冇追動漫根本融入唔[到img]

我當佢係咋

屌 我嘅經歷真係同你一模一樣 之後都冇返過陸運/水運

好sad嘅故事。平日試下主動啲識朋友，終會遇到一兩個啱嘴型嘅

其實我好自豪自己一個人食飯但係有年陸運會唔記得攞銀包，好彩有個幾熟嘅師兄幫我畀錢

好多新會然

唔去要醫生紙/家長信
又唔敢冒簽

你上面既都係

又撚新會然

中學生有連登ac?

same 不過我冇理佢

雖然係潮文不過我知係真，因為我都係個唔好acg既毒撚連毒撚fd都冇